有冇人買件衫都特別煩

去親試衫 永遠都拎同一款既兩個碼入去
之後揀好一個碼就諗會唔會太短/長

跟著不停試著 係咁輪

我
簡好左size仲會再諗一陣係咪真係買好

去親試衫 永遠都拎同一款既兩個碼入去
之後揀好一個碼就諗會唔會太短/長

跟著不停試著 係咁輪迴
買完番屋企又覺得唔多岩 想拎出去換

到下次買衫又係咁

買完又諗岩唔岩

唔係不嬲都要咁既咩 唔試唔知邊個岩d

佢呢種要度身訂造至得